{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006679",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "모리커피 충주교현점"
    },
    "text": "こんにちは。モリコーヒー忠州校峴店です。 ハトムギは1,800ウォン、冷ハトムギは4,500ウォン、ハトムギコーヒーは4,000ウォン、イチゴヨーグルトスムージーは4,300ウォン、塩コーヒーは4,000ウォン、モーニングスコーンは3,500ウォン、クランベリースコーンは3,000ウォン、チョコチップルバンクッキーは3,500ウォン、ブルーベリー·ハトムギ·クロッフルは4,500ウォン、ヌテラミルクケーキクロッフルが3,500ウォン、ポトチーズトゥンカロンは2,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店のハトムギの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハトムギは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店の冷ハトムギの値段はいくらですか？",
            "answer": "冷ハトムギは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店のハトムギコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハトムギコーヒーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店のイチゴヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店の塩コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩コーヒーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店のモーニングスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "モーニングスコーンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店のクランベリースコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クランベリースコーンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店のチョコチップルバンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップルバンクッキーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店のブルーベリー・ハトムギ・クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリー・ハトムギ・クロッフルは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店のヌテラミルクケーキクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌテラミルクケーキクロッフルは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モリコーヒー忠州校峴店のポトチーズトゥンカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポトチーズトゥンカロンは2,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 177,
        "QA": 442
    }
}